人山人海99蚊後日星期四有團

我返工去唔到呀
有冇人去完話我知好唔好味呀

好想去呀。。。。。。

前世未返過大陸?

我想食人山人海

未食已經人山人海，前世未餓狗搶屎咩?不了

你食過？好唔好味

有冇人去呀

今日東方先賣, 有團去惠州食酒店自助餐
成團廿幾人急性食物中毒
要退時落番黎香港北區醫院

上次我都肚屙2次

Utube有片係講有記者潛入人山人海廚房
唔會再食

人山人海未出名前高汁
依家臭嘅

點解呀我一次都冇去過

餓狗搶屎 不了

有冇拎

我唔會架 我好有儀態 好lady架

未聽過報左下星期去虎門威耳c

有冇poster睇

個名原來記錯左

大約係咁

rich bro

順德魚生區 食完仲有幾多人返到落嚟

我唔鍾意魚生